想開網店賣蛋糕

我同女友想開間網店(IG呀FB)賣下蛋糕曲奇，
但係又怕俾人放蛇捉到你冇牌
想請教各位巴絲要點先可以申請個網上食物牌照？
我見佢有份表要填個辦公室地址，但我地都係屋企整應該要點搞

雖然我無申請過，但幫你睇左一論，我嘅結論大概係咁:(有力屌得細力啲)

你想自己整完蛋糕放上FBIG賣，就想拎一個網上食物牌照合法咁賣蛋糕，呢家食環嘅網上食物牌就得一個，就係

受限制食物售賣許可證
(
網上售賣受限制食物
)

但佢入面有啲限制嘅

類別就得呢啲

既然又唔可以處理食啲食材(如切割、切片、包裝或包裹等)，又要係預先包裝嘅野食(刺食，肉之類)，咁呢個牌係拎黎做咩嘅呢，我諗係俾人轉賣急凍嘅食材，即係如果你係外國訂左一百個dryers雪糕返黎賣，你可以用你個登記地址黎做office(但唔可以用黎儲存個啲雪糕)，咁你就可以合法賣個堆雪糕，但同你呢家個情況完全無關係

我諗你呢家應該申請嘅係烘製麵包餅食店牌照，你可以自己睇下
，但申請個難度都好高，基本上黎講就係餅房，所以如果你無咩膽嘅話最好打消呢個念頭，或者轉賣其他野

想嘅都可以睇下呢條link，不過多口都講句，其實呢啲野上網都有得搵，下次可以試下搵

謝絲打